{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 언양 명성 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 最後に、客室物件の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル発生時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室物件の破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室物件の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 379
    }
}